有無知道Ted Ed 既videos 可以用咩software 整？

特別想知點整到D 畫面/ 線條震下震下

一係畫多幾個frame
一係ae 用jitter text個原理放落stroke到

部機run 唔到ae.... Mac mini 2020 上I7 夠力 run ae?